iPhone XS 定 XR好

部6plus 差唔多收皮 用左4年差唔多

假設用多4年 邊部會好d?

無講budget 梗係xs

價錢唔介意 XS 大個部都得 不過好似好大
XR唔洗考慮？

你睇下xr少左d乜先啦
有budget一定係xs

xs 攻頂啦

xr簡直係垃圾，連3D touch都冇埋嘅貴價廢鐵

XS?

要功能XS, 要電XR

XR就不如8plus 功能倒退唔使講 拎出手見條邊咁粗就知你用低階機

唔用3D touch又要核電就XR
XR多電過max

xs max 512 gb
Xrubbish 呢d三四手科技
拎出街人地隨時以為係紅米